[有圖]係唔係假香蕉黎？

擺左十日都係青色
一整開兩截勁多汁留出黎 痴到好似萬能膠咁

好得人驚

香蕉唔買地捫

隻蕉青過你個頭都仲買

親，是正品香蕉

老母買 佢話平時兩日就熟

給好評有返現嗎？

乜撚野黎
樓主試下食啲肉

假嘅一開始就應該黃

佢都打哂親情牌 你放過佢啦

屌，密集恐懼症

樓主食完回唔到post

你等其他熟左再上黎匯報係咪假蕉

生到

係邊到買

送落d米到

想我死 拗開都要九牛二虎之力

觀塘瑞和街街市

樓主你黎嫁 做咩塊臉好似比蜜蜂針完咁

比人出賣

咁大仇口

Sorry講笑

係咪chok過黎

steins gate

亲，這是基因改造香蕉

試下奶下d汁咩味

樓主試下味道如何

留名等食評

白色果啲精黎

命運石之門？

食蕉有時有精味

照計無假蕉特登整做青色

我一望到都諗起

吊，都未熟
假你老母咩

正野嚟 好高蛋白質 係咪比樓豬含過嚟

要係淘寶買返催熟劑方會熟

撚黎架，你咁啪斷人

我都想講
其實係假鳩黎

親,這是腥蕉唷

dole 都ok , 至於樓主老母買果個牌子真係未見過

有D香蕉係咁嫁啦
我老豆個邊大把呢種